tp-link wdr 8500有無伏？

見淘寶$450人仔
spec又幾好 usb我又用唔著
穿牆唔擔心 係擔心穩定性

有無人用緊？

tp-link = 伏

Tp link用緊冇乜問題

tkpink d 高階model 應該唔會太伏掛

垃撚圾

咁你去買囉, 壞撚左咪上黎喊

唔中過伏唔知伏

agger

純上網唔錯，型號強，速度快

穩定性？

最怕係斷線 5年前用過tplink 兩星期一斷

呢個價不如要asus rt1200

粒u 廢 天線強
唔知through put掂唔掂

8500

ac2200啵 差好遠

我見netgear 7000 都係$900
8500 呢隻見大陸仔講到幾好 但佢地都係100me

呢隻連運費 都要$600 左右

粒高通u 好似係慢d但佢無usb 無咩功能 純wifi理論上應該唔洗太勁？

穿牆勁 純放下wifi應該ok 不過tplink有通病就係用得耐間唔中一定會斷一斷

見1000 有ac87u 水貨
900 有 netgear R7000
600就有 wdr8500

推

d link啦屌

仲廢過tp

有度賣r6900 (同r7000 除左少個usb port ，spec 一樣)
賣緊7xx
不過水貨

我知呀 但78x r6900水貨
同880 R7000 3年保

邊有人會同佢買

買左兩個月，除左殘體冇咩問題
可能用多幾個月啲問題先浮上黎

憑你呢句 一陣淘